新手買琴

小弟0鋼琴知識 諗住平平地買部數碼琴黎學下 睇中呢隻Carry-on 摺疊式88鍵數碼鋼琴

有無巴打玩過呢款琴 可唔可以俾d意見

因為限budget先買呢款？
唔係就唔好貪得意買
手感一定好差

一定係買二手靚琴 同一手垃圾琴價錢差唔多

KORG啦屌 二手買番黎 就算唔玩都係二手價賣番出去 醒小小thx

唔好買埋啲傻閪垃圾摺疊電子琴 以為好慳位 但又唔好彈 聲又雞 手感又7 到時玩兩下又唔玩放咗喺度 仲哂位

屌你睇條片 黑鍵同白鍵一樣咁撚平 彈乜撚野 唔建議搞笑

買呢啲你不如淘部64鍵算啦或者幫襯黃店淘寶貨